我以後可以點算

咁淺 可能係假既呢

公仔日日都比我攬住訓 朋友仲會陪自己
點解我變唔到做戀物癖or同性戀

唔緊要啦

既然都返唔到轉頭 點解唔夠膽發揮最大效用

我都唔知可以點算 不過唔緊要啦

如果有得縮返入老母個閪就好了

唔好啦 繼續行啦

我細 你都係幼稚

我仲可唔可以返屋企

不過，最少，我唔會好似另一個on9咁 搵唔到地方訓喊苦喊忽

自己呢個情況都竟然仲掛住潤一潤佢 我真係好憎佢喎哈哈

「你自願呀嘛，咁咪即係自己攞黎賤囉。」

我幾歲 搵呢啲博同情
你幾歲 發埋曬啲on9脾氣

想問一下正常女仔係咪比人m前安全期無套/中出
未黎m都會承受巨大心理壓力

你好跳，傾吓

傾咩

已經有三十幾個鐘冇食野 食唔落 亦完全冇肚餓感覺

唔好咁灰 說出你的故事

tg hyperert

好想做hehe呀 唔想鍾意異性

我有鳩的 如果你想溝受傷的女女 要你失望了

利申：個ac同家姐用

唔係，想收集跳掣既人